[文學jj] 請用4個字 講一個悲劇故事

他愛巨根

我讀drama架

屌你老母

好好掙扎

happy birthday to me

心理時鐘

幾錢一Q

力威健身

女神有J

一世單身

一國兩制
吾系甘牙

儲蓄保險

肥矮柒毒

有J冇力

我讀IT

精子：Oh Shit!

你係好人